電腦lag機會係咩問題？

想請問咁多位巴打
小弟電腦依個星期開始就lag機
佢個lag法就好似以前睇老翻咁 定一定再追返個幾秒咁
睇片聽歌都係你會見到佢追返個幾秒 飛帶咁飛
但係打LOL入左game又唔會有影響
另外會見到mouse係會行行下慢左 或者停左係到
再追返去你郁個路徑
請問會係啲咩問題 同點解決？
我試過用防毒去掃又冇事 磁碟重組都係咁

想請教下巴打們可以點解決
大約個情況係咁
但係唔run stress test都會出現依個情況

咩都可能係 唯有逐樣試
開住task manager 睇下cpu ram hdd usage 出事個時有咩變化

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

我stress test完個cpu好似又冇咩事發生

好似有個NT Kernel & System 用好多cpu效能
同埋chrome.exe係task manager個處理程序入面有好多 我用process explorer睇private bytes 有好多個chrome

no la
8GB as I remember

Re乜member
member
你連有幾多RAM都唔識睇?
定係要搵傳心師幫你

唔係電腦疾
係個人太快

@LIHKGMr.A

notebook ?

枱機嚟 仲係咁樣lag緊

愈......嚟.......愈........快....

頂！個Digital TV Tuner device registration application
真係拖慢！可以人手uninstall。

另外都可以用avast內附個clean up preium scan下，睇下仲有乜可以閹
(請自行承擔風險，純粹我自己試過快返無事)

Sorry 串錯字, premium，葉劉major英文都試過錯grammar

係咪買左先有？
唔該巴打 聽日睇下先

免費，不過只會指出有咩拖慢部機，要另外手動剷除

好 我試試佢

ssd定係hdd？

windows裝ssd 另外有一隻hdd

咁隻lol裝喺ssd定hdd？

好似係hdd
有影響？我見兩邊都仲有位 同埋我打機冇lag 做其他野就會有